迪布尼送班世三登機

迪布尼

kdb

幾時送埋佢隔離果個

紅衫pk

lkk俾完波kdb先仆

大大力

班後衛唔識去block波？

marcelo俾佢撚左